送一張今日既halloween 飛俾巴打

淨返一張唔想自己去
優越飛
唔想浪費
想要既留tg

今日

今晚

今晚
貼錢都唔去啦係唔係
咁趕

好想要